點對付樓上發出噪音嘅仆街 ？

屌你老母 日撚日係到拉枱拉凳

你隻手廢㗎？ 抬起少少得唔撚得？

仆你個臭街

同管理處投訴完

今晚同我鑽嘢，跳地板

祝你含家破產賣樓都唔掂

上去斬佢

淘寶搜尋震樓神器

帶耳機打飛機

搵過啦，好似已經冇得賣

播大悲咒

我都想知 試過好多招啦 樓上係厚面皮死都唔改

我想知 樓上成日bombbomb聲唔知jm9
好煩

凌晨/清晨用掃把棍篤床底天花板